{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000114107",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 센트럴 호텔"
    },
    "text": "海雲台セントラルホテルは宿泊客に海が見えるプール、プレイルーム、ビジネスセミナー及び宴会など、カスタマイズされた空間を提供しています。 このホテルは計132室の客室を保有しており、釜山2号線の中洞駅と海雲台駅が近くに位置しています。 韓国語での案内サポートも可能で、チェックインは15時以降で、チェックアウトは11時前までです。 増員の場合、6歳以上の大人は30,000ウォンを追加で支払い、5歳以下は無料で宿泊が可能です。 また、寝具セットは1セット当たり30,000ウォンで提供します。 プールの利用人数に対しては、追加20,000ウォンが請求され、朝食はルームサービスとして提供されます。 朝食は18,000ウォンで、営業時間は8時から10時30分までです。 駐車は可能であり、一部屋あたり1台の駐車は無料ですが、追加駐車する場合は20,000ウォンが追加されます。 ただし、一部の車両はホテル内での駐車が不可能であり、外部の有料駐車場を利用する必要があります。 付帯施設としては温泉水ルーフトッププールとプールがあり、プールの営業時間は9時から21時までです。 ただし、12時から15時までは整備時間のためご利用いただけません。 また、脱水機や電子レンジなどの一部の施設は無料で利用できます。 当ホテルは大宴会場とセミナー室を無料でご利用いただけますし、ビジネスセンターもご利用いただけます。 訪問者は宿泊施設の位置とコスパに満足しながらも、一部の職員の態度と待機時間に対して不満を表現しました。 また、一部の部屋はトイレの匂いや清潔状態が悪く、スタッフの不親切な態度だという意見もありました。 しかし、価格対比コストパフォーマンスは良いという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時前です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊料金はどれくらいですか？",
            "answer": "増員の場合、6歳以上の大人は30,000ウォンを追加で支払い、5歳以下は無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具セットの値段はいくらですか？",
            "answer": "寝具セットは1セット当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用人数に対しては、追加20,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はルームサービスとして提供され、朝食は18,000ウォンで、営業時間は8時から10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、一部屋あたり1台の駐車は無料ですが、追加駐車する場合は20,000ウォンが追加されます。ただし、一部の車両はホテル内での駐車が不可能であり、外部の有料駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのプールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は9時から21時までです。ただし、12時から15時までは整備時間のためご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては温泉水ルーフトッププールとプールがあり、脱水機や電子レンジなどの一部の施設は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での宴会やセミナーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "当ホテルは大宴会場とセミナー室を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のビジネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターはご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者は宿泊施設の位置とコスパに満足しながらも、一部の職員の態度と待機時間に対して不満を表現しました。"
        },
        {
            "question": "部屋の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "一部の部屋はトイレの匂いや清潔状態が悪く、スタッフの不親切な態度だという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "価格とコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "一部の訪問者は価格対比コストパフォーマンスは良いという意見を述べています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 606
    }
}